與其杯葛狗仔狗女，不如

瘋狂疲勞轟炸，peer pressure 洗鳩佢腦
有咩慘得過俾自己仔女屌同割席

洗你老母 直接欺凌啦